去exchange有咩好處

一人一個

威

有得去 exchange

刷cv 好多廢中老闆信呢一套 當然最重要都係可以周圍去 慳番以後嗰啲機票

但廢中最憎人working holiday

見識下世界

增廣見聞 見識下 而家讀緊書有得去梗係去 但大陸/台灣就不了

屌鬼妹 扑架妹 溝韓妹

自己一個生活